十幾年前何俊仁俾人打到面都腫晒，點估到今日俾人告鳩返佢打人

真係風水輪流轉

范國威就立法會倒地受傷報警指何俊賢襲擊

何俊賢？

咩鄉下

何俊仁定何俊賢?

你弱智家眼殘？

咪on9

明明係何傻賢

可能因為呀何俊謙早排俾人踢出校,情緒唔穩定

9 upper

曲?

而家d報紙佬連人地個名都寫錯,渣ga

樓主覺得何啟明靚仔啲，定何啟明靚仔啲？